iphone 12預設北斗定位系統 抓緊大灣區機遇

定你個位，話咁易。

張gps 晶片好似係可以收到全部公用既gps

而唔係北斗專用晶片

Ps 鳩吹

咪係囉
樓主盲反

而家大部份GNSS IC 都支持北斗⋯

所有新機都有

連iPhone都用 食屎啦

GOOGLE，Samsung，Sony，連ASUS都預設北斗
樓主要用飛鴿先得

同frequency range架低能
你要用GPS上面有支那隻野就會收到
支那隻野係send野比你收
唔係你send野比衛星
你send唔到野比衞星架

白痴仔 鳩吹陰謀論

iPhone都用北 斗

同埋iPhone個個5G可唔可以係香港用架？

新晶片全部都支援
你唔好用囉

呢個post全部反樓主既都係五毛！！！

感覺上北斗將會成為An俠既雲上貴州2.0

之後幾年每次android 送中新聞我地都會睇到An俠用北斗洗版

事實係點唔重要，Android 有無唔重要。

因為佢地對iOS同android 安全/私隱指標根本用兩套標準。

係北斗痴埋黎

Sony spec係寫A-GNSS (GPS + GLONASS)

睇黎要用3310先得

我用iPhone 就係因為佢本身唔用
屌 依家同三星dns 有咩分別

5II有北斗

好彩我用1II

連登仔可唔可以長下知識

你部電話係唔會，亦都無能力射signal上衛星。
電話用定位系統係單向接收訊號。衛星唔會知你喺邊。

之後又會有人走出黎話北斗可以SEND短報文=雙向
先去望望短報文條發射天線先啦
GNSS內置北斗都唔係咩常事

從發佈會開始就有團隊式開post講iphone用北斗定位系統
明明衛星導航只能單方面傳輸
但就暗示iphone會經衛星造成私隱外洩

以下為pixel機及note20都有使用北斗定位系統嘅證明

戇鳩樓主仲有咩好講

一直用緊嘅GPS就係單向

但新一代俄佬、共狗北斗發展緊嘅衛星係可以雙向

至於有人問iPhone可唔可以射上衛星？
據聞係收得到signal